ok! Vans 我幫你出

Vans你唔出. 我自己畫囉
歡迎手足用你對垃圾vans慢慢改裝

五大訴求。缺一不可

利申。朋友畫

好靚

咪再浪費資源係VANS
佢跪左都係多對鞋, 集中活動 文宣POST啦

靚唔靚已經唔係重點。btw 代我朋友多謝

唔好間接幫呢間西公司宣傳啦

Ok 用白飯魚改裝

冇錯

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

用咩筆畫？

咩筆晝㗎? 我都想買支返黎畫

塗改液加噴漆。

不要用vans改裝了
請用白飯魚

可唔可以量產益埋各位兄弟